東方紅，太陽升，中國出了個武漢肺炎

它為人民謀性福